"Ik ging rechtop in bed en ik zei: "jongen, waarom ga je huilen?"
"Ja, dat was het," zegt Jane, met een grote adem.
"En toen vloog hij ons allemaal mee naar de Neverland en de elfjes en de piraten en de redskins en de zeemeerminnen' lagune en de woning onder de grond, en de kleine woning."
"JA!
Wat vond je het beste van alles?"
"Ik denk dat ik graag het huis onder de grond het beste van alles."
"Ja, ja... Wat was het laatste wat Peter ooit zei u?"
"Het laatste wat hij ooit tegen mij zei was 'gewoon altijd op me te wachten en dan enige persoon hoort u mij hanegekraai."
"Ja."
"Maar helaas is hij vergat alles over mij," zei Wendy hem met een glimlach.
